香港人都係保家衛國

何議員話啲人打人都係為左保家衛國
香港人可以放低包袱
出黎一齊保家衛國啦！
何議員教㗎～

我冇嘢講

0’22 開始，香港人醒未？